#李文亮醫生仍在搶救#

操控輿論被搶救, 死都唔比死住

死左都照插喉照電

最on9係死左三個鐘插ECMO 根本係玩弄屍體

維穩要緊 邊有比你咁易死

香港是中國香港

好似搵緊替身要扮好返

會唔會復活架